其實男人長頭髮對女仔有無吸引力

而家上大學無人會管我 我自己就覺得男人長髮好吸引既 但又驚會因為咁同女性絕緣應覺啲女仔唔會鍾意長髮男想問下絲打係咪都唔會鍾意?

利申a4

金城武樣, 有
乞衣樣, 毒撚死開

頭髮長短唔緊要，天生高度長短更重要

啲長髮男真係好靚仔就算普通樣變長髮都會好睇咗但啲女仔唔鍾意就放棄啦 都係j下啲長髮男同學算

manbun其實都好有吸引力，前題喺身形同樣要夾到，女都係睇呢啲，理鬼你長定短

你靚仔吸引啊 唔靚仔咪蘇乞兒咁囉

呢啲其實睇樣㗎姐

其實5係好關樣5樣事ga, 我有個frd長髮玩metal ga.
都多女埋身, 不過佢好煩因為佢gay ga

5你老母咩，摺埋啦5P

dllm你要dis咪dis lor鬧c忽

有

利申： 現任男友正是

個人覺得無
利申: 長頭髮

有

有個男同事唔靚仔但留長髮同鬚即刻型好多

睇樣襯唔襯 有d男 短髮=普通人 長髮型好多/有氣質左
長頭髮真係好正
但要打理囉 唔係油淋淋